修補處女膜的能力

如果我識得用魔法修補返真正既處女膜，或者會易啲搵到真正想愛的女仔

呢個世界可能會因為咁而多咗真心相愛既情侶

處女又如何 還是得不到愛

深圳d醫生已經有呢種能力

冇用, 屌過就係屌過

我要完美修補 唔係人工果隻

我想要del非處既過去